邊撚個成日post舊野上reddit又唔講清楚

屌你 上咗熱門啦 下面啲人全部以為係最近嘅事
你標題又冇講清楚
咁樣同fake news有咩分別?
仲要同樣嘅事我見過唔只一次 完全係引起外國人誤會

大佬 post舊野講清楚日期啦
依家依種香港嘅post好受人關注架 咪撚亂post
第日比人當晒fake news點撚算？？？

回帶重貼已經好多次
但又過萬 upvote
Reddit 好古怪

懷疑係有中共嗰啲三毛
借舊貼洗走清真寺單嘢

冇人理?
唔好散播不實資訊喎ching
下面仲有人話：
What, the same repost 15 days in a row? The OP literally just spams Hong Kong posts all day and they’re always the same. How many months old is this one gif?

咪撚spam舊野啦on9

似係 清真寺個熱門post已經迅速唔見咗

yes, 我係第二Dpost都見到有外國人睇唔過眼, 話個d係咪bot, 又懷疑美國政府想操控民意準備打中共

push

Reddit有d karma whore用香港post黎攞upvote

班網軍 話唔定reddit幕後搞鬼 你知佢都係有紅色資金
之前就刪po而加唔洗刪 直接推舊料 壓新料

呃karma，睇舊post唔似香港人

連登都好鍾意post fake news

國際前線手足入嚟！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入黎

reddit好多人會返炒舊帖
純粹「求分」

你喺呢度鬧冇用
reddit係咁㗎啦
乜subreddit都有呢啲咁嘅人
絕大多數都唔係香港人

利申：玩reddit玩咗7~8年

屌佢老母
中共啲仆街又嚟料
周同學RIP咗
就搵網軍去推舊 post
依家推咗學生妹和你拖上頭版

全部人上 reddit 推周同學！